其實小塵埃啲歌都幾好聽

特別喺首 鳩
唔錯 幾清新

識野呀巴打

還吹散了霧霾

依個好正

正呀

叱咤live 仲正

Support

可能太緊張，俾個機會佢地。

心跳在 卜卜卜

嗚~~~~~~~

佢地live係唔好啦,不過寫啲歌既類型同唱法係香港算係特別

首卜卜卜好撚煩
歌詞又on9

cover陪著你走幾好

琴日買左佢地兩隻碟

pollie把聲

買左舊年隻碟 好好聽

狗娘衫果次車禍live俾人印象差

本身唔係聽開呢D style 不過幾欣賞佢地 歌詞有意思但唔俗套 風格特別得黎成件事又配合得幾好

唔只啦，想係youtube搵嗚來聽發現得live，聽幾首都係走音

17安士唱浪人都炒晒
相比之下尋晚KKBOX場show叫好啲，但都一般